8700k 風冷

想問下 我用風冷可唔可以壓得住8700k
我唔會超頻果d
舊機用緊cryorig H7

開咗蓋先講啦

唔超可以

超咗我用水冷都好高溫

我 8700K 開左蓋配 D15 , 長行4.8
而家天氣凍 idle 19度 , stress test 70 度

唔超買8700好過啦 一樣all core 4.3ghz

要開蓋

如果開蓋既話 到底機箱既作用係

8700k all core is not 4.3

同問
你自己裸跑關部機散熱咩事

咁係咩

開蓋唔係講開機箱蓋 係開CPU蓋

大家開蓋既定義唔同
你上網搵下cpu開蓋係咩嚟

咁都有得笑

開蓋都唔知咩點傾

撚下人使唔使咁

咁機箱又真係有得開蓋

屌，做乜鳩